未瞓嘅咪入嚟傾下傾囉（69）

感情台台主奇姐自稱回歸了

奇！

好辛苦

楚兄 訓左?

好難受

lm 訓教

佢訓左啦 我攬住左佢

你有女分擔

唔想訓

廚！

做咩？

女一早訓到變豬 夜晚先病發

楚b 去左沖涼定去左睇書？

慢

吹水吹到唔想訓添聽日10半堂

呢到24小時

主人想你好返

Sleep is for the weak

都唔係好早啫

但你心知有人支持你

主人有咩吩咐

瞓到先訓*

你冇人咩？

日日12點醒
爆曬岀席率

我係condom

冇

你好正

人見人愛 好受歡迎

最早都只係9半

想比你照顧返好

快啲

咁我做定第一個係我嘅榮幸

冇人愛

快啲做咩

大把

快啲覆pm

啱啊

唔係你

我冇

又去左邊食女無買dom

冇用架

condom都有用
我盲腸嚟㗎咋

點解咁講

無人有同感

Yeah 指定成功

係我嗎

用過就冇人要

成人台絲打

有同感

因為真係冇

我都未照顧好自己

咩事

是

呀浮又扮毒啦

使撚扮

好辛苦，再見

7咗

你認 你淫蕩

7開

叫我呢d真毒點算

瞓

挽留

我

Btw 你tg又唔理我

你會有好大機會出事

佢真毒

呢度人人都好辛苦 傾下計啦

邊個淫蕩

女人係咁
男人好慘

真

有無得一齊訓

覆左

靚仔咪唔慘

喵

我9點堂

朝朝6點訓

慣了

Agger

傾下先

叫春台台主

我割咗都無人知

絲打加油

咁柒個d點算 想死了

等睇你地罷課

覆埋右

多謝

差少少就可以死 行慢兩步就得

我早你少少 4~5點啦

屌你你唔可以早過我死

馬路？

如果有一日你發現第二日有好重要嘅嘢要七八點起身
你會唔會識得唔瞓

你有用啲

都係既

過多陣就會訓著左

喵喵 乖乖

掛住做連登mon po狗

做咩呀

會有人打電話叫醒

陪你

I know that feel

每次有少少好感嘅男性
都已經有女朋友...

把握唔到

對姐姐咁有興趣

一個男人冇受過少少傷害點得嚟歷練然後茁壯成長發光發亮？

做咩啊浮豬

而家成隻熊貓咁

可惜他有愛侶還可怎麼爭取

浮做咩

我係人地受傷之後先有用

一舊屎點受傷害都唔會識發光

屌你地全部都唔凖死

想比姐姐照顧

笑我

Mark住先

男女倒轉 都係新嘅一句

中頭獎就好

有用過我

唉 唔啦搵下個

又或者有曖昧對象

對手只有一個

屌 見親啲女女好多都出左pool

但係正正就係因為你係一嚿屎
所以每個人都絕對好需要呢一嚿
雖然佢個外表睇都唔討好但係大家明白佢用心良苦，大家都知道佢係對整個社會都有益嘅， 你要做到一個好低微好唔顯眼嘅形象，咁先可以同我哋平起平坐共同進退齊上齊落
但係你嘅光芒就好似半世紀從來未見過嘅，一陣見到就係指引大家前往正確方向嘅燈塔
而你最終都會左擁右抱 得到愛慕 同埋外母

呢個真

我唔想再湊仔啦喎

公司有條友就係咁 喺屋企上網買衫睇波鞋 喺公司就喺黃嘅上司面前講到自己幾勇武咁
喺藍嘅同事面前就唔出聲
on 9到

好文采

又臭又樣衰又冇用 有咩益

我湊你

之後包哂我哋

我明

湊埋我

沒經歷過屙爛屎 怎得浮雲撲鼻香

講緊嗰日

睇住人地sweet我就唔會再鍾意個男仔..

咁多新加入 攬

仲以為可以到自己出pool

每個人都有佢生存意義

就好似肥媽唔識煮嘢畀6號踢爆咗咁

湊姐姐

咁裝備下自己先 搵下個

做咩
唔可以死

你企我前面保護我好冇

啱...

聽住先

不過女仔都冇野好裝備
其實真係正常樣啱feel就得

經過呢次 我學識買眼鏡框嚟帶

仲要兩邊都排

Don’t be sad

聰明了

減下肥唉
女仔大把野執啦⋯⋯著衫打扮護膚化妝

你笑

幾大？唔同年齡都唔同玩法

見到有框冇鏡片就想篤落去

我8點半

就黎m
好多m痘

冇吖信我

21 準備A0 grad

暗瘡膏！

水洗都唔清

雲哥見到就覆下
唔好一時諗唔開

我知
你唔好諗埋一邊好無

同年bo絲，我覺得認真做野既女仔好吸引

屌 我嘅性格
當有人唔 抗拒同我呢個垃圾講嘢我就會打一大堆嘢吹奏佢

好呀

岩岩搽左
不過冇乜用
Keep住有搽

仲係唔係到呀

唔會

好kick

咁啱呀⋯⋯
講係咁講 現實太認真做嘢嘅女仔就係不討好

你回來了

咁唯有等M完

我本身姐姐控
拍幾次拖都冇一個細過我

聽日返8仲未訓到

信

連俾人喝停都未試過

我接受唔到細過自己

咁多人訓唔著

唔可以再咁蠢
諗返啱啱講嘅野都覺得自己有問題

一跳完 就跑

佢地係傾到唔訓o者

加一

我都係姐姐控

我個幾個前度都係同我咁講
不過因為本身個人偏獨立
成人比人以為好大個

成日帶con個陣想托眼鏡
有鏡片但又會反光

我d fd都叫我戴con 我隻眼好細
btw眼鏡成日跌

不過追過我嘅好似無一個細過我
我係細幾個月已經唔係好想考慮

Bro 姐姐好正又硬又軟咁
攻破到佢防線個下好有滿足感

唔想湊仔?

你要求高啊？

下爬勁多粒粒
好似係內分泌失調先會咁

我都多暗瘡

我眼鏡都成日sir落去

我最多

其實要求唔係高 朋友都話唔高 係比較奇怪⋯⋯不過真係次次有啲好感都已經係有女

加一最好就同年啦

呢排壓力大
本身從來唔生瘡都生左幾粒

Me too

多瞼油

我都係

我都係..暗粒

Agree

好煩的

幾粒

我毒撚

香港 問十個 八個都話有仔有女

咩野防線

仲有鼻唔夠高

我冇呃你你都唔好呃我

我啲毒生哂係臉到

成日托

攻破

所以上堂先戴

內心
走得入佢內心世界
其實佢都好需要比人照顧

不要再說了

可能剩返既單身係哂呢個post

我都係
陣味都好毒

我都想攻破

想j

連登10個有9個偽毒

有機會

正

成人台

曳

做運動點戴
行街都戴下 睇唔清

香港啲男仔成日想等人照顧

但已經慣了

好

咩都想j

比我睇未

一69打沉一船人啊
我次次都係照顧姐姐果個

我大食

講緊我？

幾時得閑

我都想大食

睇得出

打波完全帶唔到眼鏡

未訓post 單身男女配對計劃

花生一袋

咁你special case
我識一船人都係咁..

上籃 射波 一定俾人打甩嘅

識朋友咋

你有女

尹普美ching配晒了

我都係
已經係用防滑鼻托

又係我咩

我要曬.jpg

有呢d野
防滑

我都唔g 岩岩先配完鏡

打撚爆都試過

左右手

幾時都得

join

聽日要早起

半年換一副

熄電腦 轉手機 又要痛苦追post

因為我肥

之前我係呢類 但而家有少少想照顧返人
一方面陪到人又陪到自己

真係瞓 好攰

係，呢啲真係慢慢學返黎

我試過1個月換三副

早抖啦 唔好學我 彈出彈入

癲

性格嘅嘢邊有咁容易變...

邊方面

你邊忽肥

打場fdly打交咁撚樣

人會變月會圓
唔係邊得咁多人會分手

訓教
利申我都要

而係現實唔比我做被照顧果位

全部熄燈訓教

唔係叫防滑鼻托架咩

咁早

係咩

你隻喵我瞓唔著

環境最容易令人改變

快啲訓 楚楚唔係到就到我做守夜人

我真心唔知

哦⋯⋯加油

4點喇

未眼訓 仲聽緊歌

點解

咁我weak先

平時5點先訓
咁我單機感情台

我頂唔順

睇緊書 無咁早訓

冇食藥

係 一個月可以差好遠
只要有經歷

返學？

一星期已經係

小意思啦
差在邊個幸運兒想我接放學姐

咩歌

早抖

仲咩唔食

我 如果仲有學返

俾國歌洗腦 個腦係咁loop

食咗聽朝起唔到身

Say yes remix
上YouTube 打

我5音不全

只接姐姐

唔知點清吱嘅話又好痛

駁唔到

一係你morning call我

Google個名個咁

唔明接放學係咪有咩特別意思

幾點

可以變好 可以變差

見識過太多...同埋我睇返我自己都改變得好勁

見下人地唔好咩

Bioderma有枝綠色嘅有酸嘅藥膏我用過幾好
不過香港好似無得賣

唉我較十個鬧鐘算

仲有人未訓真係好

仲有邊個係度
報數
一

ohhh 咁你想接邊個放學

女女?

點知全部響晒都未醒

失眠

你扮咩 我先5音不全

我都想有人畀我接

我有搽屋企人之前睇暗瘡嘅藥膏 都幾好用
但啲暗粒搽無用

浮豬

有心事定飲完茶

尹仔

有心事加紅酒點算

就weak 睇下瞓到就瞓

會仆街

有寶寶係度

唔鍾意驚喜多數會變成驚嚇

想食年糕

正喎屌

聽歌聽到好精神..

唱返晒出黎就眼瞓

記得起身

月餅得5得

頂 喉嚨痛 我又準備病啦

我要熱架喎

知啦主人

我成日都咁 有事無事做乜都飲2啖

唱完更加訓唔到

呢排愛上左d club song

乖

當利賓納咁飲？

聽=入 唱=出

不了一早講定嚟接 嚟到可能帶件cake 咁嘅驚喜我OK
無啦啦出現我可能真係驚多啲

睇醫生

唔好成日sad

杯麵

有主人唔sad了

太飽

上個月 當水飲 又唔開心
飲左100k

啲歌詞

有錢人世界

去訓敎

零食

睇下聽日有無好轉先無就走去睇

喵你摸我

我係隨離post見到呢個國旗好似幾好

記得帶甜嘢如果唔係可能發你脾氣

線條太複雜 遠睇唔靚

去訓啦你

啱
我自己就係極需要人氹嗰type

朱古力 熱飲

唔食啦 肥到跑唔郁了

爬緊上主人床

link

國旗勿用絕子絕孫洋紫荊，極不祥

#91 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有d女仔會中意摸頭
但我俾人摸返轉頭

做運動 上啊

見你唔到 你上錯床

咁你應該唔高...

藍同白有咩意思

米七幾我孭住個女仔 佢就整我個頭

自由掛 我都唔g

唔識design

唔郁得

我一比人摸頭就hang機

我音感 藝術觸覺係0
反而運動就

你地好叻

我一定會起手：「屌咪搞我個頭」

頂 有聲

摸到亂q曬

摸頭真係好正...

仲要gel左

有時我fd都會摸頭 依加咁睇好似唔太好

係狗鐵好多人 佢挨住塊玻璃 面對面勁近
之後扮訓成程車

無食煙
呢個都試過

幸幸你走火入魔

個下完全頂唔順

你地冇開過tg?

講左唔開

攬住訓教最正
一開眼見到佢

哈囉

好 好過走黎走去

早晨

成個腦都係接放工個畫面 我不行了

開左就會變質 相信大家都明點解

陌路人

脫離火坑啦
睇到你咁我都心痛

搭巴士挨住佢大家一齊瞓教

係床好似攬公仔咁

好想脫離呀...明知辛苦仲咁樣
今日出旺角個心都驚驚地
諗返起上星期五撞到佢

我明見識過

未試過

做咩

話過11月要同佢睇張敬軒
而家變咗要自己去睇...

講到咁長遠 但

訓左訓唔返

爭少少

永遠都係咁
講就易 做就難

係呀我哋成日都喺度講move on
到咗變成自己咪又係move唔到

又係買5到

放咗咁多心機落去
真係話move on就move on到咩

預咗未必買到

啱
愛情插得越深越難抽離

但係一定唔買黃牛

唔講住

做野先啦你 天光啦

Dear苦榮

其實好正常你係愛過佢著緊佢先至會為佢傷心

首先，你同佢一齊嘅共同回憶可能有啲承諾冇辦法兌現會令你感到傷心，諗返轉頭仲可能會覺得自己好天真添，但係愛情就係需要呢啲，雖然承諾未兌現到但至少當初你哋都曾經努力許下承諾，愛一個人其實就係咁自己可以有個支持同埋有個陪伴者，佢唔應該成為你人生嘅絆腳石甚至更加你嘅壓力，佢係應該幫手分擔你嘅壓力先啱
伴侶要識得運用如果唔係寧願唔要

其次，佢曾經係一個美好嘅回憶所以咪唔需要刻意忘記，佢就喺你一本好精美嘅日記入面將顏色填滿當中重要嘅幾頁，不論係佢曾經喺邊度對住你笑都好，不論你係咪唔使打開嗰邊日記已經記得嗰幾頁講啲咩，佢係令到你嘅人生嗰段時間增添咗一啲豐富嘅色彩，呢啲顏色唔係喺你未來世界嗰度攞返嚟，令到你未來有幾頁會變成黑白，而係呢啲顏色係由對方增添畀你，唔應該用咗你嗰啲令你失去原有嘅色彩
然後唔知係之後第幾頁開始就有新嘅人提供更豐富嘅色彩俾你

若覺得第一位最愉快為何上一位不釋懷
誰亦在反覆錯愛之旅捱大

巴打你真係好用心打咁大段野
好多謝佢曾經令我幸福過快樂過

阿賢叫我打多啲嘢畀你

竟然係咁 幫我多謝埋佢

唔講咁多啦 我去瞓陣教先

早抖幸b

早唞
我沖完涼

未訓呀

蛛蛛

浮b你作息時間係點

bot唔使瞓

我都想做bot 幾時幫我升級

我想訓架

點解唔訓呢

Jetlag

我長居香港都有jet lag

過黎畀我檢查身體先

平時幾點瞓

天光先瞓

冬天既天光愈黎愈遲 點搞

而家咪天光

勁

有排都未到冬天喎

夜晚長啲

你旅行定其他原因搞到你有時差

返工因航

好想快啲正常返

被分手5日了.... 日日喊到停唔到
對唔住, 我比太大壓力你
可否比一次機會我
等我地從新開始？

如果你堅持希望可以重新開始嘅話咁你一定要有合理嘅理由，如果唔係你都係畀緊壓力佢
首先，你要諗下你哋當初分手嘅原因，我覺得你強行話「被分手」好似係煞有介事將錯誤嘗試咁樣放喺其他人身上面，畀人嘅感覺係對方先有後到或者由對方提出一個無理嘅分數要求，但係空穴來風，我覺得你都需要諗下自己有冇出過問題先，如果你真係有出過問題但係你完全唔知自己有錯嘅話咁就真係唔掂，分手原因都唔清楚就想復合？
其次，如果你真係考慮清楚選擇第二次愛佢嘅話，咁你就要攞出誠意、勇氣同埋信心， 你有冇信心對方可以重新接受返你？如果你自己都對自己冇信心，人哋又點樣信任返你呢？同埋如果你冇決心肯定自己可以改過，將以前嘅錯誤改正，變得更好，咁你同以前一樣都係冇意思仲會因為同一個問題同埋原因再次被討厭同埋被分手

係我錯, 分手呢幾日我知道錯了.
我唔敢係咁msg佢, 都係一日一次左右
我愛佢, 唔介意等佢回心轉意, 證明我唔係講講下之後又打回原形

難得傳奇做樓主，留個靚名先

就係你喺度扮雲醬

d人訓晒仲唔係我一個人玩晒？

唔係

廚仔無訓？

起身啦
凖備返學

乖 唔走堂

明明係主人屋企仲有其他床咩

hi bb

少走

巧京京

驚what

廚廚好叻

出事了瞓錯人

真強者

sleep

is for the weak

你唔洗再入我房

好調皮

Me

點解喎

weak with you

訓錯人

Be strong tgt then

strong with me

第一日入主你屋企嘛

ho ar master

eat lo mac tgt

我睇下覆完幾點

好想比人摸頭

食嘢方面

時大時細

孭埋添

我唔會

我以前成日都開post㗎啦

我都想
一摸就溶

下次鎖門 唔比你出

近排麻麻地有胃口

哇係你！

諗到都覺得好正

抱住我瞓is ok

好溫柔

諗下好

鬧我就好惡

我出走去隔離床

你乖啲就唔鬧

Bye

可以唔食就唔食

咁捨得

你要走 我都留唔住

掛住你

我都好想好似狗仔咁俾人摸

諗下好啦

唔凖走

自摸

做隻貓做隻狗不做情人

係到

浮 點解你要扮毒撚
好傷心

叫春準備

多寶仔

比人摸頭就唔識反抗

我真毒

好驚比人摸頭 咪掂我個頭
我摸人就得

你唔係啦

why

浮雲(偽毒)

事實 又有女又幽默

我比人摸都會溶

冇女

比我摸

好返啲未呀

曾經有

可以嘅

都話好返晒

有緣既攬住你黎摸

而家冇

瞓咗冇睇 梳

一齊瞓

啦咁就乖 唔搵下又唔搵下就放得低架啦

book咗hotel等緊你

我已經到左

1101號喎

咁多個1 我怕痛

我唔hehe的

我都係
咁摸還摸 攬還攬

3條1

至少可愛迷人

所以做咗你隻喵

想比人攬 好舒服

我得一個窿

前後各一

聽講做貓貓要有傲嬌屬性

搞我隻喵

我有 +10

我無但我fd話我有

幾時做人

跟住會變亂摸

油姐

發掘下

時哥早晨

你想領養我先

下

油

好想摸

你個口呢

走辣油唔該

好快 等我

我好乖架

攬到你驚呀 有緣咪攬兩野

唔理我

小妹會好忙

唔好搞佢

唔得架我會壞架

等你

好軟熟

在

仲有對手

我要保住我後欄

我已經壞咗

咁可以5條

火燒

成身都係

無肉架唔好燒啦

我乖乖

感謝祭

抱起你

識啲野

一齊摸

我好怕羞

你傲嬌

唔係點做真毒

抱起我想做咩

對住你咪唔會

我想點就點

浮仔個901唔見咗

見到喎

我知

我唔hehe架

我load唔到喎

你已經反抗唔到

你壞左

走佬先

廚

得我摸

壞埋右

咩料

點定名搵人開po

我乖

我都摸

幫你檢查

因為我等過

變咗我嘅

被消失

油油

我明呢種感覺

等我問下我主人先

德b你有無瞓教呀？

真呢

就遲到

乖喵

已經遲咗半個鐘先返

我等你

比你

緊急檢查 問唔切啦

你叻

好惡

柔b

唔好等咁耐呀到時佢拖新仔你仲hurt

係

唔係遲1個鐘已經算係咁

有冇咁性急

我唔驚

好硬

佢照樣可以無視你架

曳廚

真
我仲要跑上2樓

其實聽講佢已經有女

你要加油衝上去

遲咗出門

你硬啲定我硬啲

所以你話

Me too 不了

要大力啲先知

學校都未到

Call人打你

啪啪聲

佢地唔得閒理你

好痛

真？

佢好靚女

咁我溫柔啲痛一下架咋

我娘娘

你咁大

點解我wtsapp成日彈app最近

受苦b

太多人搵

其實好撚心痛 但都知要放手

乖啦 要接受現實

以為你到學校附近

我都知現實係點 所以上黎叫春囉

到 冇遲

召喚喵喵

唉 一齊圍爐啦

我抱緊佢 你搵佢咩事

屌真係好勁

全部人都知啦

一齊分享

用時間

出現了